艾爾迪亞人點樣先可以打敗馬萊人？

香港人 = Paradise Island
勇武 = 調查兵團
艾爾文 = 天琦
藍屍 = 無腦巨人
港共/黑警 = 王政/中央憲兵
支那人 = 馬萊人
海外華人 = 洗腦艾爾迪亞人

可以點打？艾撚去左邊？利維去左邊

你敢唔敢做艾爾文團長同佢班靚?

啲比較不倫不類 做係運動清醒下頭腦啦

講得幾貼切
咁和理非呢？

首先要令憲兵團倒戈

做係運動？

你應該問二千年前，馬萊點打贏艾爾迪亞
艾爾迪亞有巨人，有特種兵，有洗腦技

有冇認真睇架
翻去重睇宣戰個段喇